《勿中計》勇武手足應承我 唔好打西環陣地戰

捉鬼前善用起底功能先

1. 狗一定重兵佈防 輸咁多次陣地 講左兩個月be water 點解仲要係對家擺好陣嘅位打?

2. 地勢差 狗已開始真圍捕 西環內街多 一旦包抄勇武傷亡不堪設想 前線黎黎去去都係嗰幾個
當過半老兵被捕 對運動先係致命傷害

3. 點解聽日係and game? 大搜捕斬狗劇本 中共明顯想盡快平亂 打左咁多次 點解聽日打完運動會即刻贏? 唔好忘記機場先係春袋

戰友 應承我聽日安全返屋企 後日一齊塞機場
最後煲底除罩互擁 好唔好?

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

打游擊啦

push